{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27347",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 기장 더클럽호텔(구, 더 베이 클럽) 기장연화리점"
    },
    "text": "釜山機張ザ·クラブホテル蓮花里店は以前ザ·ベイクラブホテルとして知られていましたが、名前が変更されました。 当ホテルでは、快適さと余裕を感じることができる最高のサービスをご体験いただけます。 50室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語でご案内いたします。 客室は様々な施設とサービスを備えています。 無料Wi-Fiや電動カーテン、ネットフリックスの無料視聴などを提供しています。 禁煙客室であり、朝食と駐車施設も完備されています。 最高級アメニティと一緒にご宿泊いただけます。 ただし、ペットやペットの同伴はできません。客室内の破損に対する損害賠償が適用されます。 また、ヒノキ浴槽のご利用に関する注意事項や騒音や未成年者制限の案内もされています。 釜山機張ザクラブホテルは他の多くのホテルと観光地が隣接しており、多様な旅行を楽しめる長所があります。 これらのホテルを利用したレビューは、概ね良い評価を得ています。 価格に比べて満足度が高く、清潔で快適な宿泊を提供しています。 釜山の美しいブルーオーシャンナイトビューが鑑賞でき、周辺のグルメやお祭りも楽しめます。 ただし、駐車が不便な点や追加で請求される料金について言及されています。 しかし、全般的には価格対比満足度の高い宿泊施設としておすすめです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの前の名前は何でしたか？",
            "answer": "このホテルの前の名前はザ・ベイクラブホテルでした。"
        },
        {
            "question": "客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "客室は50部屋あります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiや電動カーテン、ネットフリックスの無料視聴などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "朝食と駐車施設はありますか？",
            "answer": "はい、朝食と駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットやペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "ヒノキ浴槽の利用には注意事項がありますか？",
            "answer": "はい、ヒノキ浴槽の利用には注意事項があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には多くのホテルや観光地があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのレビューはどうですか？",
            "answer": "このホテルのレビューは概ね良い評価を得ています。"
        },
        {
            "question": "どのような点が特に評価されていますか？",
            "answer": "特に価格対比満足度が高く、清潔で快適な宿泊が評価されています。"
        },
        {
            "question": "釜山の美しいビューが見えるところですか？",
            "answer": "はい、釜山の美しいブルーオーシャンナイトビューが見えることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には何か不便な点はありますか？",
            "answer": "駐車が不便な点や追加で請求される料金が不便な点として言及されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルはおすすめですか？",
            "answer": "はい、全般的には価格対比満足度の高い宿泊施設としておすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 393
    }
}